匯豐信用卡（求助）

小弟月入15000-17000
分兩期糧出 係匯豐戶口出糧

想出張信用卡方便下自己

自己走去匯豐到整張信用卡出黎

有無得免年費？

岩岩出黎做野唔係咁識信用卡既野

感謝

我個陣出網申請
申請頭2年免
好似有得打電話去免

岩岩出黎做嘢有17000

真係好...

有萬七仲驚咩

自己上網申請
金/白金Visa應該無問題
年費可以自己打熱線禁制waive

去超市買下野就免年費啦，依家有埋apple/android pay，仲方便過以前

咪鬼用hsbc啦
用渣打/citi/dbs好過
年費好似打上去waive就得

用緊白金 當時免入息
申請左先喇 要年費再算 實有得傾

感謝巴打

辛苦工長時間先有萬七